係最後一次機會既全民罷工

到左依個時候 全民罷工已經係不可否定既事實
一堆武漢生化病毒帶菌者不斷黎香港
政府不做野 不斷送緊大陸垃圾落黎
香港人係得返自己救自己既方式
唔該大家全民一齊即時罷工啦
每拖一日 就會有更多有病既大陸垃圾落黎害我地香港人
唔該今次已經唔係黃藍之間既問題
而係整體香港人的共同安全問題
政府既所作所為 我地大家都有眼睇
佢擺明係想將我地全香港人推落火坑 重演當年SARS
唔罷工 只會之後死更多香港人
求下你地所有人 罷工啦

要好好把握

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

支唔支持醫護大罷工？
A: 支持，連OT 都無，冒咁大風險,會死人！
B: 唔支持，置市民安危於不顧，不道德

仲等咩, 快黎投票啦!
分享自香港地投票 HKVOTE

幫手wtsapp fb 散出去

幫推十下！

「突發」四個醫療工會不排除於初四後發起工業行動！(終極整合）

冷氣軍師 成日話人示威送頭

而家返工就真係送頭喇

推

等工會發聲明

齊罷工！

罷工

罷佢老母

罷

今次真係應該全民罷工

唔該各大工會 醫護人員 你地自己知自己事
依家幾多武漢人過黎睇病 你地隨時已經晒招都唔知
拖一日 就有更多無辜既香港人比佢地害到
求下你地 即刻罷工啦
你覺得全港醫護一齊罷工 政府可以吹得你地漲?